有冇巴打配過平光鏡

係邊度配好 價錢如何 係咪唔會反光

配嚟做乜鳩
不如直接帶個框

帶個框會唔會好明顯 我淨係想遮下黑眼圈咋

買遮暇膏啦

去眼袋鋪買平光是否on9

早訓
化妝
手術

真心手術最有效
完全睇唔到黑眼圈
又唔貴
幾千

試過日本買框
係一間樓上鋪配只配藍光平光鏡 - 5XXHKD
另一間連鎖既唔藍光平光鏡 - 7XXHKD
另一間連框 - 32XX~ 33XXHKD左右 (唔係好記得)

其實平光, 係我非專業既角度睇真係唔洗配D乜鳩有牌子既鏡片
差唔多

全部都唔係好反光...
冇鏡片OR反光膠鏡片=好柒 不如好似上面個巴打話齋化厚D個妝算

配果陣應該會比店員恥笑

去街舖配最平個隻就得

其實淘寶咪得 洗乜配

自己車自己拋光？

大把人帶淨框
平光鏡反晒光仲假
淘佬大把選擇

屌 咪係